依種情侶關係我睇唔透係咩意思?

女既好精靈主動健談同靚女
男既呆板傻頭樣衰死魚
而女既明顯話哂事男既又自願跟往做
我摸唔透依種係咩關係
係街間唔中都見依種組合
係咩意思

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

你情我願,一凹一凸,完美

有道理
另外1個問題點解條女唔搵返個同佢1樣
樣唔差精靈主動健談既男仔

緣份既野,講條件既咩,好似係咁
咁岩相處舒服,就OK啦~
重點唔係在於係唔係同一個世界,而係唔同世界既情況下,願唔願意去搭通個條橋姐
我願意但我EX已經唔願意了

睇運同睇你性格
個種組合既女人1000%控制狂隨時野都冇得搞
而比佢遇到個高質數隨時同你講88

控制欲強嘅女仔唔係個個男仔都頂得順

健談靚女又唔等於係控制慾強嘅
可能保護慾強母性大發 所以想保護個懦弱男

一個願打一個願捱囉 不信幾夾

X2 唔好睇少男人
有時係突登咁做畀女人話事
息事寧人

想要呢種